公屋窮撚的晚餐

可唔可以忍下手唔好話係狗糧

比豬食？

咩嚟

咩.....咩黎

好似嘔吐物

公屋仔要食嘔吐物一世

1

幾好食 唔錯

影得暗咗啲啫，無事喎

ching肚痛?

肉餅？？應該幾好味

魚香茄子？
唔差呀

貓糧?

茄子蒸雞？

你咁講好感動

茄子豬肉

屋企燈光好差

打完邊爐D渣？

我有養貓,但佢食乾糧

茄子同豬肉好好味

唔係狗糧 狗屎姐

去百佳買份燒肉好過啦

狗都唔食

同樣食材拎去炒應該好味過咁樣蒸

就係炒
我老豆好ON9
炒完加水煮

茄子淡嘅話難食到仆街利申魚香茄子

師兄你平時冇肺炎果陣都係咁慘？

唔好提啦
下次再POST相你睇
屋企食苦瓜係煮到深綠色
好似食泥咁

豬餿？

的確好味
但我屋企煮出黎就...

呢啲鐵兜真係窮撚代表

唔緊要啦
捱過咗呢排總會好返啲嘅
但係真係學下煮野食好
個賣相真係有啲差
睇yt學下喇
餐餐唔洗貴都可以有食神既

公屋好多人中意用呢隻兜（唔可以講係碟）

依個唔關窮唔窮事係手藝

佢隻狗食淨俾佢食

點解要用狗兜食..

樓主用華為？

不如煎個午餐

想知你平時食開咩

連登有愛

寧願食公仔麵

得罪講句，公屋仔仲食得好過你
你呢碟野比狗都唔食

屎一樣嘅野

食到豬肉 算有錢人啦 而家啲豬肉咁貴

煮到咁既樣都算
你仲要影到咁撚樣 冇眼睇

咁多肉

岩岩都係煎兩隻蛋加三塊午餐肉食兩碗飯

其實係咩黎?

見到了
我好少咁樣食

又係呢個兜

樓主碟野直程影衰公屋仔

拎左去蒸定煮? 成兜水係底係咩事

樓主碟野用左幾錢煮

換返瓷既餐具就再好味d

樓主都係去學下煮餸啦，
自己煮應該冇咁慘

個碟
仲樣衰過啲狗糧盤

買個盤嚟擺下就OK

pledsae dont eat too much lunch meal

it cause cancer!!

cooking is very enjoyable !!

except at weekday afater work you know

似今朝屙果d屎

一啲都唔似狗糧

同公屋根本都冇關係
唔買呢啲狗兜加學吓煮嘢食已經唔會咁

肯定好好送飯

睇到都想食

至奇

樓主可唔可以開多啲post 我有共鳴

下次加完水煮完開返D生粉水落去收收個汁 會好睇D
同埋煮到過曬龍 一係茄子切大舊D 一係唔好煮咁耐

我同你應該係同一個阿媽

係啲茄子色水差咗啲啫，下次加少少梅菜蒸應該味道好好多呀

有罐罐食仲想點
我屋企旺財要識做指令先有得食

茄子好蝦人整
係屋企整 你唔過油或者烚一烚佢 個色唔會紫
我覺得都可以

好想食

味道我諗唔差啩影相就真係爭咗啲

食開屎唔怪得把口咁臭
窮人眼界真係窄

畀狗食都驚隔離屋告你虐畜

換番隻碟即刻level up

味道先係重點
利申老母煮既野好睇但唔好食

想個咩黎
賣相唔好唔代表唔好食

我見過有新婚夫婦 ig post紀念日相 都係用呢隻兜蒸魚
我心諗就算你着到幾靚
間屋裝修到幾豪華
隻兜都出晒事啦

啲不銹鋼兜真係用嚟喂狗

蔥都蒸到咁既色

個兜仲靚過樓主個個

乜9嚟

我反而覺得呢啲碟好有風味，Lc嗰啲剩係覺得啲餸好凍

呢碟嘢做狗糧會俾人告虐畜
似係廚餘or嘔吐物多啲

不銹鋼碟

可以接受

得罪講句, 狗都唔吼

輕輕炸下d茄子先啦

隔住個moon都聞到...

話係狗糧會俾人告虐畜

樓主好有錢
有得食豬肉

茄子就係要煮到爛爛地先好食

加返幾粒蔥先影相，即刻高級好多

你食個兜都似好好食想食呀
我個兜好難食呀

整左5個鐘

想知係咩嚟

即係咁
如果有人話兜野似狗糧
你要明白 係絕對唔關你住公屋事
至少呢個post應該唔會係針對你公屋而話係狗糧
諗下問題係邊

咪撚侮辱狗

火龍果香蕉乳絡蛋糕，送上面個層藍莓乳絡淮山醬

藍莓乳酪酸酸地，再加淮山咪酸到好似變壞咗咁

先唔講份餐適唔適合畀狗食

都冇理由用刀去餵狗

公屋撚先用嘅狗兜

$-100

唔關窮事
你係浪費緊食物

點會似狗糧啊
似茶餐廳食淨倒落紅色膠筒啲廚餘多啲
狗都唔食，只可以餵曱甴老鼠

咁都被你講中
😭唔敢再落乳絡啦下次

咁似我阿媽煮d野亂咁將d野撈埋一齊

個樣好過樓豬嗰碟

嘔吐物2.0

公屋撚鍾意用不鏽鋼碟？

想嘔呀痴線

點解咁都可以上熱門

應該落啲老抽加下色
依家啲賣相

拉

呢隻碟先勁

公屋仔呢餐睇落加左好多「人情味」落去

衰過狗糧 似豬餿多

你不如食呢樣

茄子做咩切到咁碎

d配料唔洗錢？ 公屋家庭煮野係咁
碟碟都加配料食都食窮

其實關公屋咩事，係煮得垃圾

食屎啦你

豬肉咁貴都食得起仲話自己係窮撚？

真心恐怖囉好冇

拎$10買隻靚碟啦

點解要用狗兜食飯？

老豆死都要食豬肉
我都覺得好貴

笑到我呼叫唔到

可以淨係食乾架咩？

我中午煮出前一丁

你用刀唔驚整親隻狗?

好有心機WO絲打

屎

玩屎

你唔識煮啫 整到啲茄子變哂色

好似我嘔出黎個啲

點解一定要用鐵兜裝啊

有冇人可以話我知係咩野？？！

係個賣相差啲，換個瓷碟

換隻碟好睇啲咪有胃口食
10蚊8蚊都無？

真係睇唔出係乜

雜貨店5蚊幾隻

你比隻金碟佢
啲嘢煮到咁撚樣都係嘔吐物
條茄子同埋啲豬真係慘

唔好用鐵兜放已經好好多

成績表！經過各位手足嘅努力 呢個黃營頻道嘅訂閱已經突破7萬啦！

又係你隻賤畜實Q

點諗到用茄子同雞一齊蒸

茄子係咁樣樣架喎，應該幾好味

你邊度拎返黎

屎來的？

衰過狗糧

得罪講句
真係好似豬哨

唔好咁醜化啲狗糧啦

換過隻碟，加啲葱花，燈光好啲
其實無問題

可唔可以講下入面有幾多材料

唔好影衰公屋仔
比啲尊嚴唔好食
食杯面仲好

大佬茄子蒸豬肉仲想點
我福麵加腸兩條三條菜